unwire個娜姐、雞蛋妹係咪被炒

見佢地成日貼反中野，支持本土
兩個近排都好似無撈unwire
係咪關反佔中事
有無人知內情

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

未

雞蛋妹睇佢ig話無野做啦喎

無圖點j

失業

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

雞蛋妹好似辭左職

炒左仲有咩人

未必關事既
呢d初創公司應該好多野做一腳踢
D人做2-3年就走

換咗新嗰條女我頂唔順

我包咗佢嘛

阿Gi

波姐唔見咗,是咪俾人包養

雞蛋妹
阿gi
都好撚正

unwire是咪黃?

波姐 雞蛋妹都已quit
雞蛋妹ig話想識新野
波姐privated唔知

雞蛋妹ig？

點睇price hk近排興起的得意眼鏡娘Karen 講野超好聽

把聲好似李詠希，不過無咗甜

好正

我已經loop左10次
真係好好聽 又cutie